[公投］大家認為雙普選同處理陳同佳案重要啲

兩邊意見嘅人唔好嘈住，我哋而家拎咗個共識出嚟先

爭取雙普選
陳同佳案

推上熱門，大家要共識

推呀

有衝突咩 點解唔可以並軌做

又啱喎

暫時共識都係普選，推上熱門

尋求共識

呢個唔係二選一既方案

係相輔相成, 正如你打TVB 同雙普選一樣

如果可以完美解決左陳同佳案, 就好似解決左TVB咁

大家都知林奠搞到咁大係錯哂 係為左D咩任務

同時令訓緊既中立市民知道要四大訴求雙普選既重要性

應該當係支線任務去做, 但都係要做

其實陳同佳案priority極低

借埋位推一推

[投下票] 陳同佳案 + 民主派

一樣咁重要

再者
有雙普解決陳同佳案難度自然直線下降
要解決陳同佳案係冇普選既現行框架

冇矛盾啵

諗深一層，其實好多問題嘅原頭
就係普選制度

如果特首係普選出嚟，佢見到二百萬人出嚟遊行嘅話，姐係有二百萬人唔支持佢，為咗連任佢一定會聽取意見做返好

相反依家？面皮厚撚過地殼

同學投票揀嘅班長好啲，定係老師揀嘅好啲？

唔好投
樓主製造偽二元對立
兩樣野根本冇關係冇衝突

雙普選緊係最重要
但同討論陳同佳案有咩關係?

屌兩樣野都冇衝突

why not both

無話唔解決，但係呢個盡地一煲既時候，係咪應該處理左重要既野先，一個由人民授權嘅政府，處理呢啲問題好容易。但如果比呢個政府拎到credit ，令到政府印象分+ ，我地民意就會下降，普選都無咁逼切，仲未計政府同建制可以中途玩野修改條例，因為人地人數多，隨時改完之後批埋你都唔知咩事....

有雙普選有我地民意授權，呢單野真心唔難搞